于文鳳追討8,000萬敗訴兼輸訟費 周星馳一方：望事件從此畫上句號

藝人周星馳與舊愛于文鳳2010年分手後，遭女方入稟追討投資物業「天比高」與大埔比華利山豪宅等利潤分紅逾7,000萬元，事隔多年，案件早前開審，周星馳與于文鳳先後出庭作供。法官高浩文今日頒下判詞，裁定于文鳳敗訴，于並須向周支付訟費。

代表周星馳的律師蕭一峰庭外表示，周星馳作為案中被告，從來都處於被動角色；周星馳希望今次判決後，事件可從此畫上句號。據了解，律師通知周星馳贏官司後，周曾查詢是否兩案皆贏，得知答案後，周向律師致謝。